到底個文生係乜水

最近睇啲文成日都有個黑人icon嘅文生嘅留言
到底佢係邊個黎？
點解呀豬呀狗都咁出名嘅？

我都想知

有冇人答

條友好煩，又唔係好笑

On撚鳩鳩

位並唔是咁上的

其實咩叫文生